仲有30分鐘就1121 想問721 到底有幾多人被起訴？

太多核彈

見到又有200幾個手足被起訴暴動罪
都要不厭其煩再講
721到依家到底有幾多人被起訴！？

仲有30分鐘就1121
希望呢幾日十家都消化緊POLY同時請大家
勿忘721

特別想呼籲淺黃、綠色，
1124係投票日
話比鄉黑建制知到
選擇性檢控係唔okay! 認清到底誰在壓迫，誰在反抗

6個告參與暴動罪

推

每日聽商台903都係到講關注元朗區結黨打人事件 事件過去xx日 共6人被控參與暴動罪

屌佢啦 告得6個